支持解放军武统印度！

犯我中华者虽远必诛

支持香港三萬精銳黑狗上陣！！！

必殺技：吊你老母，死呀叉，全部同我上返行人路。

印度自古以來就屬於中國的

中華人民共和國印度自治區

厲害呀!我的國

唐三藏早就佔領左印度，所以印度自古以來就係中國領土

簡睇字

搞支持解放軍大遊行

身毒是華夏神聖不可分割的土地

支持，揚我國威！耀我中華！